<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <GreenTiberiumRaw.label>Зеленый кристалл неочищенного тиберия</GreenTiberiumRaw.label>
  <GreenTiberiumRaw.description>Сырая форма тиберия. Будьте осторожны, когда вы берете это! Он может быть очищен.</GreenTiberiumRaw.description>

  <BlueTiberiumRaw.label>Синий кристалл неочищенного тиберия</BlueTiberiumRaw.label>
  <BlueTiberiumRaw.description>Сырая форма тиберия. Будьте осторожны, когда вы берете это! Он может быть очищен.</BlueTiberiumRaw.description>

  <RedTiberiumRaw.label>Красный кристалл неочищенного тиберия</RedTiberiumRaw.label>
  <RedTiberiumRaw.description>Сырая форма тиберия. Будьте осторожны, когда вы берете это! Он может быть очищен.</RedTiberiumRaw.description>

  <VeinTiberiumRaw.label>Сырая жила</VeinTiberiumRaw.label>
  <VeinTiberiumRaw.description>Собранная жила. Неизвестно, как работает это существо, и почему жилы действуют подобно кристаллам.</VeinTiberiumRaw.description>

  <TiberiumFuel.label>Тибериумное топливо</TiberiumFuel.label>
  <TiberiumFuel.description>Очищенная форма тиберия. Полезна в качестве топлива.</TiberiumFuel.description>

  <BookRiparius.label>Книга рипариуса</BookRiparius.label>
  <BookRiparius.description>Тибериум Рипарий.\n\nЗеленый тип тиберия является наиболее распространенным.\n\nОн появился на планете Земля давным-давно, задолго до того, как этот мир был заражен.\n\nThis kind spreads the quickest, infecting big areas within days.\n\nПоэтому будьте осторожны, если вы столкнетесь с ним!\n\nНе трогайте его независимо от стоимости.\n\nВещество, независимо от вида, будет заражать любую форму, основанную на углероде, и кристаллизовать ее.\n\nЭта способность делает его очень токсичным.\n\nТиберий - это неизвестный тип минерала, который превращает все и вся, что основано на углероде вокруг себя в тиберий.\n\nЭто происходит из-за реакций между ядрами тиберия и ядрами другого материала.</BookRiparius.description>

  <BookVinifera.label>Книга Вайнферы</BookVinifera.label>
  <BookVinifera.description>Тибериум Вайнфера.\n\nСиний вид тиберия - это «зрелая» форма зеленого тибериума по мере его развития.\n\nОн редок по сравнению с зеленым тиберием.\n\nЭтот вид распространяется медленнее в сравнении.\n\nБудьте осторожны, когда вы столкнетесь с ним, поскольку он все еще токсичен!\n\nЭтот тип объясняет теорию о том, что тиберий - скорее живое существо.\n\nТиберий вообще мутирует любую жизнь, если сначала не убивает её.\n\nЭти тибериумные формы жизни питаются тиберием, если они являются животными или распространяют, если они являются растениями.\n\nДо сих пор не доказано, насколько живым является тиберий.\n\nНеобходимы дальнейшие исследования.</BookVinifera.description>

  <BookRutila.label>Книга Рутилы</BookRutila.label>
  <BookRutila.description>Тибериум Рутила.\n\nКрасный вид тиберия очень редок.\n\nПодобно синему типу, у него есть еще более ценные ресурсы.\n\nХотя первые наблюдения показали, что он не распространяется,  похоже, что он развил способность делать это, однако, очень медленно.\n\nПредполагается, что красный тибериум созревает в ---[ДАННЫЕ ПОТЕРЯНЫ]---/---\n\n§)§$%?!%%##$%---</BookRutila.description>


</LanguageData>